msi gp62m 7rex可以用外置顯示卡嗎？

msi gp62m 7rex可以用外置顯示卡嗎？
gp62m 好以冇thunderbolt 3
有冇辦法可以用

冇